---
title: Eerste dag OP3
date: 2018-02-12
---
De periode is weer begonnen. Dit keer waren er voor ons groepjes gemaakt. Mijn groepje bestaat uit Ben, Beau en Ihsan. Samen gaan wij een idee bedenken om jongeren in Rotterdam Zuid gezonder te maken